[絲打入] 見到男人點著會引起性趣

假設硬件一樣
好奇男人點著/打扮會令女人有性衝動
例如女人可以短裙低胸

西裝友?韓星look?戴眼鏡?染髮?

留名等睇成班男人討論

靚仔

手錶 車匙

裸體 D in the box

有次著西裝真喺突然覺得好心動
平時hea look

風褸格仔恤闊身過長卡奇褲行山鞋

我淨係知有錢有性慾 有樓有高潮

去bk問

都話假設硬件一樣

你揸架林寶，背心拖鞋啲女都話你著得好睇啦

西裝
前提係靚仔

男友既話就點都有性趣, 豬肉佬咁都好正

有胸肌著乜都正

佢真係好撚靚仔

西裝真係正到

我鍾意佢地着好緊嘅西褲 成個j型露咗出嚟 就有性幻想

Gay

又要捽碟

西裝，健身look都正

西裝

岩身既四件頭西裝
膊頭夠橫 可以撐起件西裝
一除左件西裝褸 入面件裇衫同馬甲

點著都得 只要你有米8以上啲女直接出水
港女唔睇樣

懷仔都有米八 你啱唔啱

加多條林寶車匙即刻濕晒

我估靚仔自然有性趣
或者身型fit

利申：男

西裝
不過一定要高大 身型靚先正
即刻要拖地

手錶就慳返啦

見過有啲仔著西裝入面加件t恤好型

條仔咁正啲女咁豬

出處？

西裝實冇死
中學雞唔攝衫只係柒上加柒

如果有胸，著鬆身tee都好撚正
件tee微微貼住胸嗰種起伏線條

好有零零發皇上/劉嗚煒合照既感覺

仲未有那年十八

好矮

唔係著咩 係個樣

著套老西 請佢食餐勁既 (一千蚊一位基本)
然後男人要送佢番去啦 咁條女就已經濕哂
去到樓下，佢已經開始按捺不住
然後佢講句 : 「唔使上去喇，多謝你送我」
然後就輕鬆食左你一千蚊

咁多年 我到依家都唔知到底邊張係原圖

第一眼以為鄭俊宏

有真劍佑咁靚仔先可以媾死女

有樓有高潮

下面嗰張

灰色長褲⋯⋯⋯
真係好正
次次男朋友咁著我都好想推倒佢

西裝/恤衫

男人先最熟男人

你又唔係絲打

自膠
睇錯標題

靚仔唔著衫, d 女都衝動
唔靚仔，著乜都唔衝動

女人唔同男人

除非真係極淫底

否則好少女人會因為視覺衝擊而有性慾

反而係氣氛，觸覺，呢d緊要好多。

女人欣賞靚仔，好多時純粹睇到靚野咁，同睇到靚衫靚袋無咩分別。

背心show手臂

貓咪醬.jpg

真劍佑咁正

sorry係三件

行山鞋係連登仔嘅標準答案

緊身?有咩特別?

真
靚仔真係大哂
我對依家暗戀對象心動嘅moment都只係佢著公司制服果陣

男人著修身business casual一定好好多

一定係西裝

咁似膠面陳曉東

靚仔身材好著咩都心動啦

點著點打扮唔係重點 靚唔靚仔同高唔高先係重點

總結 = 男人簡單好多

睇佢鐘意d乜
西裝控表示

我夠知靚仔又高又有錢就掂哂，
但都可以係有限條件下搞搞佢

好似有啲女唔係好靚，但著得正你都會想hi

貼貼地嘅Tee露胸肌

短褲 棉褲
穿隻手入去搞下佢
有時見到佢著棉褲扯旗真係好鬼死得意豬

西裝眼鏡真係唔撚掂
(不過都要睇樣)

白色恤衫 露到鎖骨 手啲青筋

+1想睇

嘩屌,地鐵偷拍有影仔嫁原來

我只知道機師套衫真係好撚正,

陳冠希 龍叔 jpg

一定係西裝 重要係啱身嘅 個人望落都smart啲
就算唔靚仔 著左西裝都勁加分

紅色，有research證明

1.絕對領域

2.長衫短褲 要睇唔到條褲

3.馬尾

有車匙上面堆野全部唔需要啦

哈。

大家各有各麻煩姐，男ge對女人外表咪一樣要求多多。

btw 唔理咩關係，只要肯互相尊重對手，自然滿fun

著恤衫隻手臂差啲撐爆件衫

仲未有人講棉褲

喺香港講軟件

西裝，因為最顯身材果啲話咩自己操到好勁呀跟住外面笠件鬆T見唔到真章有撚用，著西裝好睇已經等於身材正

濛狗係基佬中坑扮女人

Thx

西裝+眼鏡=皇道

不適用於連登仔

咁顯線條既岩身t呢？

男人唔高又瘦既話點打扮都無用

依個post係咪gay post黎？

見到自己條仔自動有性趣

浪漫

入嚟就係為咗睇呢張圖

唔唱K，唔震乳
兩兄弟

何止
我成日逼逼下逼埋啲西裝佬到索佢陣汗味

Gay po

認真答，皮嬲

膊頭夠橫 個身型大隻少少 著咩衫都好好睇

好似佢咁

白飯魚

想索腳汗味

灰色棉褲

有胸嗰個真，
太緊反而扣分
fit size 或者小鬆都好撚正

西裝但前提要高

下面果張真係型咩
成個地產咁

仲要唔好太大隻
Fit size見胸肌個形 + 手臂

利伸：好鍾意睇手臂

救命，笑死

MCM有mon post

唔駛西裝，襯衫自然d

香港唯一一個留鬚唔樣衰既後生仔

樣同身型問題多
係街既話一定係身型會第一眼吸引到人望
跟住先留意衣著
樣靚更加分

見到男人著白色冷衫會覺得好正

捽碟定劣鳩

西裝幼框眼鏡前提要身材好

我中意睇頸後面喺髮尾伸延落去嗰兩條線
仲可以賴落去睇落膊頭

兩個位都喺背後，不停視姦佢都唔知

多啲穿撘
唔好淨係t恤+短褲
例如白t+長袖牛仔外套/黑t+白色短袖外套

粗大脾

巴打要驗眼

個FEEL真係似窩
唔可以覺嘅咩

好撚CUTE，好靚仔
好想玩你腳／屌你

威威喔

金牙金鏈金勞

美金做jacket

鬆緊岩岩好既灰色棉褲⋯⋯
好想摸

Exactly
講起又好想摸男朋友⋯⋯

手臂+1
配合埋個又厚又橫既膊頭⋯⋯

毒撚咪亂噏啦
上面咪有幾個絲打囉

點解成班女都咁豬

馬甲堅好睇

靚仔就靚仔，但係件背心真係唔識欣賞

真劍佑

浩然呢

最平嘅RM都要一架波子

有陀飛輪嘅rm夠買拉利有凸。水晶殼rm可以買pagani

真 講得好
你男人都咁清楚

我個人就比較鍾意機械錶
我會覺得你係侮辱緊機械錶
BTW，講咁多把撚，直接講PP咪算

RM唔係機械錶

綿褲

好似只聽過西裝...

最正係咁

sorry

你有？影嚟睇下

好熱啊

「高潮神器」。。

屌佢？

我鐘意黑色樽領冷衫
禁慾feel

佢本人負評咗

問你rm唔係機械錶咩，你就問我有冇rm。呢個係咩對答

好靚仔

Agger

Slim fit suit 連 waistcoat, shirt 要白色
搵塊面貼實佢胸口

一定係著 suit 最大加乘

識有個 185 個樣成個 ET 咁, 頂唔順

真
Joseph Gordon-Levitt 著 slim fit 或者全盛時期 Leonard DiCaprio 全裸其實都唔會望到就引起性趣
會興奮因為太靚仔但唔係 sexual appeal

引起性趣係要挑逗大腦

觸感, 聽覺, 氣味, 氣氛
對象言行水平